GTA V 太平洋打劫求教學

細佬我以前係PS4玩 而家轉左去PC版
琴晚玩太平洋發覺以前骷髏馬個方法好似封左
跌錢跌到好心痛
想問下而家仲有冇方法係可行 可行跌少啲錢
上YouTube 嗰啲方法都好似唔得
有冇師兄教一教

買機鋪好過
兩人打 一場80萬 左右
前置任又簡單

一上電單車就搶架裝甲狗車

唔做精英/犯罪首腦嘅話
一個人到咗電單車之後自殺
直接由電單車開始 揸車唔開槍狗唔會開槍
跟住就睇你駕駛技術

一個人負責裝錢，其他3個人負責殺，然後去電單車個黃圈

之後一係拍定架直升機直飛去船
一係搶裝甲車直駛去船

但刷錢應該末2最快最安全

入gp 一齊打啦